TWICE抒情曲 LIVE 轟炸全場！！！！！

下面張圖濛撚到

好聽wo..

我係KPOP POST COPY

娜璉PART笑到我哭

好聽wo

閪女人都係跟返CD咁唱
係個監製痴線
不過呢個live真係得志效同定延入到耳

好聽喎

我呀婆唱都好聽過垃圾twice‧‧‧

你聽障

你on9

子瑜志效好正好好聽

9>8>7
仲要唱LIVE

聾撐SIR

不嬲都係得啲聾嘅話佢地唱得

點解要唱live呢...
對歌手唔好 對觀眾都唔好

講事實啫

第一次有想毒啞哂全隊嘅諗法...

好聽到loop左十幾次

志效>定延>>>>>>其他人>娜璉/多賢

好好聽大韓民國第一女團

娜璉真的很會唱歌，那麼高還唱的上去，而且唱的超好聽的💖

重聽到野?

佢啲高音嚇到條片都即刻完咗。。。。

係咪得我一個覺得ok (除咗西女人之外)

聽牙西唱歌係要睇埋佢個死人自信樣先最好笑

大山婆最好
子魚同牙姣嗰段咁易唱
透明人先好嘢

這是正式錄用的歌手嗎?

子瑜ok 啦 佢門面嚟講算唱得ok
個陣yoona hata個啲咪仲衰過佢
樓主放過我pls

又未去到好差嘅....期望之內囉

yoona屌打啦

其實係

未咁高要求la

momo jyp半氣音正到...

垃圾到。返鄉下耕田啦屌

對TWICE唱功期待，真是一件神奇的事

老婆仔又靚又唱得

全部都係垃圾

定延以外都係

MOMO都唱得好過定延

我覺得三歲同彩瑛子瑜多腎岀事姐
三歲直頭....

Momo用對波唱

子瑜可接受
透明人最差
牙姣得一句
Show唔到幾差

唔明點解唔將娜璉同志效果part調番轉

好難聽

請問有冇原唱既live 當比下

都係繼續咪嘴吧啦

如果佢係初出道頭一兩年唱到咁
大家都會體諒
但TWICE已經出道四年幾
韓評對佢地算溫柔
始終FANS多

連登由TWICE出道屌到依家
TWICE依然唱到一PAT屎...
同埋呢場Live唔可以叫OK
半隊都入唔到耳，係UN耳

屌你老味momo真係一粒音都冇啱過喎